{
		"title": "Recent Uploads tagged ruiunas",
		"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/tags\/ruiunas\/",
		"description": "",
		"modified": "2018-02-22T16:26:14Z",
		"generator": "https:\/\/www.flickr.com",
		"items": [
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39711670084\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4697\/39711670084_faffa254c1_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-28T14:43:42-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39711670084\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4697\/39711670084_faffa254c1_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\" \/><\/a><\/p> <p>Epis\u00f3dio 6<\/p>",
			"published": "2018-02-22T16:26:14Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 excurs\u00f5esairlino ruiunas d\u00e2nianeto veram\u00f3nica \u00e2ngelapinto"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/26551189408\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4769\/26551189408_89bc7a75ca_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-28T14:49:15-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/26551189408\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4769\/26551189408_89bc7a75ca_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\" \/><\/a><\/p> <p>Epis\u00f3dio 6<\/p>",
			"published": "2018-02-22T16:26:16Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 excurs\u00f5esairlino ruiunas d\u00e2nianeto veram\u00f3nica \u00e2ngelapinto"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39711669424\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4754\/39711669424_73f3f107ae_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-28T14:45:20-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39711669424\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4754\/39711669424_73f3f107ae_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\" \/><\/a><\/p> <p>Epis\u00f3dio 6<\/p>",
			"published": "2018-02-22T16:26:15Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 excurs\u00f5esairlino ruiunas d\u00e2nianeto veram\u00f3nica \u00e2ngelapinto"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39711670904\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4711\/39711670904_67bbaee71c_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-28T14:40:57-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39711670904\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4711\/39711670904_67bbaee71c_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\" \/><\/a><\/p> <p>Epis\u00f3dio 6<\/p>",
			"published": "2018-02-22T16:26:13Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 excurs\u00f5esairlino ruiunas d\u00e2nianeto veram\u00f3nica \u00e2ngelapinto"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/40422206821\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4620\/40422206821_88b72302c8_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-28T14:52:14-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/40422206821\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4620\/40422206821_88b72302c8_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\" \/><\/a><\/p> <p>Epis\u00f3dio 6<\/p>",
			"published": "2018-02-22T16:26:16Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 excurs\u00f5esairlino ruiunas d\u00e2nianeto veram\u00f3nica \u00e2ngelapinto"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/24631767947\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4683\/24631767947_0f3a387c5b_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-10-27T10:00:31-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/24631767947\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4683\/24631767947_0f3a387c5b_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\" \/><\/a><\/p> <p>Epis\u00f3dio 2: Figueira da Foz<\/p>",
			"published": "2018-01-04T15:58:47Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 excurs\u00f5esairlino s\u00e9rie ruiunas d\u00e2nianeto"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/24631768487\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4739\/24631768487_16fd982be8_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-10-27T09:56:19-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/24631768487\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4739\/24631768487_16fd982be8_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino - Imprensa\" \/><\/a><\/p> <p>Epis\u00f3dio 2: Figueira da Foz<\/p>",
			"published": "2018-01-04T15:58:46Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 excurs\u00f5esairlino s\u00e9rie ruiunas d\u00e2nianeto"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/27358287809\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4597\/27358287809_6de4a29ecd_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-10-28T16:43:42-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/27358287809\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4597\/27358287809_6de4a29ecd_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:15Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/25269486268\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4685\/25269486268_caf6016e37_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-10-28T16:36:41-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/25269486268\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4685\/25269486268_caf6016e37_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:13Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39136271801\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4647\/39136271801_cc9375aaf6_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-20T15:52:18-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39136271801\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4647\/39136271801_cc9375aaf6_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:18Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/27358284469\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4738\/27358284469_501c104787_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-10-31T11:58:10-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/27358284469\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4738\/27358284469_501c104787_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:16Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/38253939065\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4587\/38253939065_a40ab08178_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-28T14:45:20-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/38253939065\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4587\/38253939065_a40ab08178_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:31Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39136232611\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4597\/39136232611_60f18e70bf_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-10-27T09:57:22-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39136232611\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4597\/39136232611_60f18e70bf_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Epis\u00f3dio 2 - Figueira da Foz<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:38Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39104835912\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4633\/39104835912_702fcf25cf_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-10-25T13:55:48-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39104835912\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4633\/39104835912_702fcf25cf_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:38Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/38253930345\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4640\/38253930345_192ebb3990_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-20T13:10:37-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/38253930345\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4640\/38253930345_192ebb3990_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:36Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/38253949565\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4587\/38253949565_3b05338b20_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-15T17:23:30-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/38253949565\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4587\/38253949565_3b05338b20_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:23Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/25269525408\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4643\/25269525408_7f65a147fb_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-20T15:52:45-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/25269525408\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4643\/25269525408_7f65a147fb_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:19Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/27358268449\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4647\/27358268449_10babae4e3_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-10-27T10:05:16-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/27358268449\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4647\/27358268449_10babae4e3_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Epis\u00f3dio 2: Figueira da Foz<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:40Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/25269520648\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4601\/25269520648_b878592d70_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-11-28T11:21:32-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/25269520648\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4601\/25269520648_b878592d70_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:21Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   },
	   {
			"title": "Excurs\u00f5es Air Lino",
			"link": "https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39104838772\/",
			"media": {"m":"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4737\/39104838772_26d4e7196c_m.jpg"},
			"date_taken": "2017-10-31T12:04:08-08:00",
			"description": " <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/people\/rtppt\/\">rtppt<\/a> posted a photo:<\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/rtppt\/39104838772\/\" title=\"Excurs\u00f5es Air Lino\"><img src=\"https:\/\/farm5.staticflickr.com\/4737\/39104838772_26d4e7196c_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Excurs\u00f5es Air Lino\" \/><\/a><\/p> <p>Estreia dia 03 de janeiro, \u00e0s 21h00, na RTP1<\/p>",
			"published": "2017-12-18T16:12:17Z",
			"author": "nobody@flickr.com (\"rtppt\")",
			"author_id": "26546496@N04",
			"tags": "rtp1 s\u00e9rie com\u00e9dia ruiunas d\u00e2nianeto alfredobrito jos\u00e9eduardo \u00e2ngelapinto orlandocosta veram\u00f3nica nat\u00e1liadesousa c\u00e2ndidoferreira airlinoexcurs\u00f5es"
	   }
        ]
}